KLOOK 一問

有冇人退過KLOOK?
買左UNIVERSAL 20/2/2020 飛
唔知有冇得退.....

有得退，係個app度申請退款

我見佢寫universal 冇得退。。。

叫客服退

利申：之前地震退過universal

我啱啱用apps問左，希望得啦
唔應該咁快按，即日買都得其實